[中學回憶]女朋友為你做一樣on9但好sweet既事

中二仲未有whatsapp
咁大家都知唔同台send message係幾貴
老豆老母又會check住你電話費
果陣有個女仔好鐘意我
為左可以同我SMS
專登買張人仔電話卡俾我
即刻俾佢感動左
唔係因為有免費電話卡 而係個女仔果種好單純想同你日日傾計既諗法而咁傻買張電話卡俾你
之後就一齊左
利申 再見亦是朋友

屌你老母

我覺得佢唔ON9喎
仲幾醒
佢買張電話卡比你 咁咪冇乜FD搵你 你淨係可以陪佢 而佢冇轉電話 就可以繼續同其他人傾

55....

冇
中學d女友鍾意界手

有一個ex話同唔到我過以前嘅生日
就幫我準備晒1歲至16歲嘅生日禮物
雖然啲禮物好牽強
但果刻收到覺得好Sweet

俾左個盒我 入面裝住佢bb到宜家既相
咁我就可以好似睇住佢大咁 同埋掛住佢果陣睇

果陣既中學生好純
唔會好似現在既中學生

聽過身邊既朋友試過咁
真係會sweet到爆

唔係IQ題
巴打冷靜啲

Mk

幫我含

係sweet但唔on9喎

如果係咁 點解佢自己唔買張你個台